事實證明教練只係多餘的職位

球員同球隊既勝利往往被幻想成教練的功勞，
根本換人工作比隊長已經可以搞掂，
戰術更加係笑話，好多教練只係三腳貓功夫
眼光分分鐘比觀眾更加差
所以d教練炒完一個又一個
真係咁成功又會比人炒？

請嚟孭鑊姐
唔通賣走神奇隊長咩

psg

咁點解釋有大把球星但失敗既球隊既個案?

唔通佢地搞革命又話你聽?
佢地就係想足壇取消教練依個雞肋職位
一日有教練一日都唔踢好波比你睇

車